女權撚真係好可怕

James Franco咁好演技
又係金球影帝
點知比班八婆搞一搞
最後入唔到奧斯卡
metoo 真係......

好演技笑撚左，金球比錢買架咋
不過呢套拍出黎係唔錯，有nomination係正路，行行正企得正邊會有人做到你，你又唔見Tom Hanks, denzel嗰d比人話

casey affleck表示好撚彩過到骨

呂麗瑤考慮完未